聽朝諗住做死狗 求支持

小弟Long D分手，條女終於番黎，諗住盡地一鋪
正評：實掂既你
負評：壽味啦你

你想做咩？ 不安

大家覺得邊條橋最好？
1. 攝紙落車頭玻璃
2. 攝紙落信箱
3. 準備好花親自出現係佢門口

分左手就算啦重搞咁多野

復合須知101:
唔好當前度仲係你女朋友

講到盡地一鋪
原來攝紙

做定人情算啦

唔好打攪人喇

你估買花就有用咩
唔鍾意就係唔鍾意
搞咁多野只會顯得自己好低賤